今晚有冇人得閒同我傾計傾通宵？

今日係街到見到ex 拖住個新男朋友，發覺自己分左手咁耐，原來未放得低佢，成個腦都係同佢既回憶

拍咗幾耐？幾歲

你係咪係Adidas做?

唔係

拍左6年幾 就7年
不過都分左手差唔多兩年
我就黎30

點解咁問？

佔咗你人生五份一時間，見返人之後牽動返哂所有回憶都正常喇，D回憶唔洗刻意要自己忘記，放起心到就得，宜家有冇拍拖？

要相信下個會更好

冇呀，可能自己未準備好，就算知道有個人鐘意自己，但我未Ready,就唔好搞到人。

慢慢move on喇，岩岩睇返你D post，最愛嘅人未必會一齊到老，可以到老嘅未必係最愛

之前同你差唔多 都用咗幾年時間

師兄睇黎你都有d 經歷，介唔介意分享下

你依家點？ 已經忘記左？重新再拍拖？

其實你又唔使迫自己去move on
反而應該比自己去沉澱一下呢啲情緒 始終咁多年感情經歷過嘅嘢一定好多而且好難忘
搵啲自己興趣去做下 增值自己而且又可以消磨下時間

希望你下一個嘅對象可以同你走到最後感情呢家野好小事嘅啫 仲有屋企人同朋友

多謝哂，其實咁多年感情，我真係當佢係我屋企人，佢d 屋企人，我都當係自己屋企人咁

有時d 野真係好矛盾，見到佢同新男朋友一齊，個心好痛，但知道有個人對佢好好，佢又好鐘意佢，又會戥佢開心。
真係好辛苦呀

介唔介意講點解分手

講真
你過多幾年後
就會覺得好小事
男人40幾歲仲有魅力
唔係成問題

其實都係佢覺得對我既感覺淡左，之後都試過努力咁去維繫返，但始終都去唔到佢想要既感覺。咁佢就提出分手

無話有咩經歷，人大咗，接觸多咗唔同嘅人，有唔同嘅體會姐

可能啦，但我依家搵錢又唔係多，又唔係d 咩靚仔，仲要成30歲，要搵下一個，我都唔敢諗太多

師兄，介唔介意講下你大約幾大

咁你識諗過我好多，可能我自己經歷比較少

拍過幾次拖？

1次

咁唔怪之得第一次，仲要拍咗咁耐係傷D安慰野，黎黎去去都係果個句例牌不如反思下點解會散？

你呢兩年有冇溝過女？

冇，但有女溝我，我自己冇發展落去

放唔低會唔會係因為唔甘心

初戀七年算好勁

我自己係啱啱分手既時候有諗過，我都有問過佢，但佢都係答我淡左，之後自己諗點解會淡，平時放假我地都係去行街，一年都有去下旅行，週年又會慶祝，送下禮物。
唔通呢d 太平凡？

都係嘅，你個心仲喺ex到
夾硬開始一段新感情都唔慌會長
一陣對方發現你只係當佢水抱仲死

樓豬有冇多少覺得對方撟起咗你？
真心話開放時間

只可以將佢擺係記憶深處 間唔中會諗起佢 慢慢就會習慣架拉

冇乜激情咁，好似行貨？

我都唔知係唔係唔甘心，但我可以講我真係好愛佢

其實你算做足喇喎

可能真係咁，但我有時間都會陪佢。
或者我地太早一齊住，變到老夫老妻咁，佢又覺得佢唔想要呢種生活掛

我最近都分咗手，不過佢條新仔好柒，所以我覺得冇乜所謂🤔

同居係好易令情侶散，其實你已經講咗問題所在

到最後我都搵唔到問題係邊，但我諗都唔重要。
依家我都唔知點過每一個晚上，我知道自己唔會訓得著

大家經歷同一件事，你無事，但得佢覺得淡咗，會唔會你有盲點位，你以為你一直做得好好，但其實人地唔想過咁嘅生活因為老實講 九成情侶都會做以上嘅野，年年loop嫁喇

可能係咁，我都有問過佢個問題係邊，但佢都冇答過我。

自己檢討下啦
人哋柒過你都溝到你條女，仲上嚟唱

可能人地錫住你你以為一直做得好完美，滿分男朋友，但起對方眼中根本唔想要咁嘅生活，佢直接講出口，實hurt到你

[member]有時起到諗，第時結咗婚都係咁過嫁喇，唔通離婚咩[/member]

或者係佢要嘅已經唔同咗
其實咩分手理由都假嘅 只有唔愛你係真

我都係想搵到問題所在，之後一齊解決，但佢睇黎係唔想解決個問題

同你情況幾似
覺得返工識既人好難深入了解到以前返學識果種地步
加上一齊咁多年~要重新熟悉一個人諗起都好累
預左單身算

我都有咁諗，就算佢同第二個一齊，咁時間耐左，又對到厭左，唔通又要分？咁咪一世都唔會結婚？

其實我都有少少怕重新再去了解一個人，我驚左了解完，一齊左，又因為某d 原因，又分手，跟住再去了解一個新人，不停loop 咁

女人so call啲問題
唔會亦唔可能搵到㗎傻瓜
雖然十居其九都係果啲嘢

訓唔到就一定
唯有搵方法

一係喊到攰
一係飲洒去強制熄機
一係食退黑激素

不過短期好喇
捱得過頭兩個月
包你唔會再咁

有時覺得唔知好過知
可能個仔都一歲,家庭幸福
自己仲ON99

真係會有女人
為咗個愛情感覺
挑起條筋去諗離婚
信我

而家年代啲女人思維
係真係男仔追唔到

其實我都分左手差唔多兩年，初初分手時訓得1兩個鐘，過左幾個月又好d ,訓到4個鐘，之後同自己講，依家努力工作，改變下自己，第日佢就會同返我一齊，又訓得好左。但今日知道佢拍拖啦，我又要重新loop 過，可能又訓得1兩個鐘，但之後我用咩理由安慰自己呢？

我唔明點解要去安慰自己姐

我自己向來心態反而係
唔緊要
你唔好後悔就得

訓得勁心安理得

如果我有你咁既心態就好，唔洗咁辛苦

同埋現實啲講
兩年內
你真係一啲比異性接觸自己都唔肯？

咁唔係佢唔放過你喎
係你冇放過自己呀

我回想返
我以前都係咁嘅

不過人大咗就會自自然然咁諗
比時間自己啦

巴打，你講d 野真係好到point, 我睇完你講d 野，個心好似好左d

你#53啲嘢
我都曾幾何時有諗過

不過感情嘅嘢
真係試出嚟
雖然係有少少不負責任feel

唯有試到最後都咁時
先再同自己講
Ok 我試夠喇 咁囉

我會試下，比個機會自己。
我要溝女

應該不久將來就到呢個階段 我無add返佢social media 依家盡量避睇佢同佢朋友既任何野

有冇巴打講下有咩交友app ?

態度正確

初戀七年 我都飛左佢
依家識左第二個 一齊左三年
我都相信我即使無再拍拖 都唔會放唔低佢
女仔唔係淨睇愛情既
因為佢係一個俾唔到自己想要既生活
一齊只會令我人生更差既人
自己一個人好好過都得
都祝福你搵到愛情之外值得追求既野

你應該開心至係有傻仔著你舊鞋

我唔會咁諗，我會期望佢發現，我先係對佢最好嗰個

到你拍拖
佢可能出現番想爭嘅心態呢
識番個水泡囉
搵人沖淡你嘅傷心

岩啦
搵多幾個水泡
漸漸沖淡番個感覺囉
試到放底你前度為止

Skout
Hmd
CMB